沙田黨鐵站出口有人侮辱五星紅旗

居然將國旗隨街亂貼，仲將大旗放地下俾積水整污糟
佢地下一步會唔會焚燒國旗

唔好意思借個位
而家黃店連文宣都唔俾貼

貼國旗係藍店門口地下 是咪每個人行入去踩到都犯法?

如果有人貼係地下而我無為意踩左上去
係佢犯法定我犯法

諗起之前有popo大人公然踩国旗